點睇火炭麗琪新歌《唔撚鐘意》

好正

又借刀

正過mla首新歌好多呀

借你老母咩

覺得幾正

死開啦

收皮啦屌你老味